警葵涌邨拘15人稱「老師帶學生犯法」 消息：被捕教師與該批學生無直接關係

警方昨日（25日）透過facebook短片稱，關注葵涌邨一宗刑毁案中「有老師帶住學生去犯案」，絕不是文明社會接受，呼籲家長及學校多關注年輕人。本報接獲消息稱，被捕的15人中僅一人為教師，任教馬鞍山一間中學，其餘14名被捕者中無一為該校學生，暫未有證據證明他們互相認識。

警方前日（24日）於葵涌邨一平台拘捕8男7女，年齡介乎14至29歲，涉嫌在該處聚集和在牆身張貼海報，並檢獲多張海報和一批膠水，15人涉嫌刑事毁壞被捕。

葵青區議員梁錦威表示，被捕的8男7女中，7名女子已先後獲保釋，而其餘8名男子則選擇拒絕保釋，預計最快於今晚（25日）得知會否被起訴。

又預備搞到人無左份工

狗賊玩人格謀殺

行街經過睇文宣都比狗拉埋

係
拒絕保
睇下d,狗落唔落到

行街睇下都拉

原來又屈又砌
法官：警員依然誠實可靠

TVB引導式報導

帶你老母

已踢晒保

假新聞真係現代社會頭號武器

唔撚保 睇你落唔落charge

已踢晒

Push

政府帶頭出FAKE NEWS先係人間毒瘤

貼廣告文宣都犯法？

那麼共產黨早在50年前已經犯緊法啦！

擺明亂告 現實畀人捉到罰1500就得

根本亂屈

得啦
同支那一樣，唔洗再扮

黑狗死全族

有d係保釋wo